★ ★ 香港如果有分析Media Bias嘅網就好喇 ★ ★

即係好似呢種網咁
個網咁啱有一個SCMP嘅分析
不過香港媒體淨係得SCMP喺個網度

仲有Snopes
不過被爆最近收左膠捐款

香港都好需要fact check

push

good idea

我係諗緊做哩啲野 不過現有中文nlp library好似唔夠多句法 好多係大陸/台灣出